[偽] IU學生妹系列

淫腳IU

嗚啊

好中意佢 演員會買1580諗住
希望唔好比單位cap咁多水啦 比iu賺多d

1580以佢係香港既人氣算係cap得多, 除非係靚位
飛錢係主辦收, loen收既係傾好左既價, 同飛錢多唔多冇咩關係
不過飛錢多既話, 下年iu再黎既機會更大
而且單睇1580個位ok, 演唱會3-4個鐘, 唔做比較, 一定係值, 都可以咁諗